有無現職做物理治療職業治療巴打？

男仔freshgrad搵工會唔會比較困難？
兩邊係香港opening係唔係差唔多？
長遠黎講邊樣好d？
PT係唔係勁既話可以自己開檔？

唔勁都可以

關男女咩事

有錢就得

收爹啦打手

physiotherapy 做既野應該點都有身體接觸？例如chest physio 拍痰
絲打做緊？

下？

男既多數去男ward做
請人唔會睇男女，試試正正咪請

利申:做緊OT

如果醫院以外，ngo/老人院/clinic 又會唔會請女仔多？

巴打 physio?

對腳真係好正[s]

物理定職業治療出路好啲？

物理治療啦當然
前途各樣都好好多
睇收分就知

你想唔想grad同東華平起平坐先？